一句講曬 moving on stage定係duo

moving on stage 享受到eason極致嘅音色之美 堪稱eason嘅全盛時期 各方面嘅平衡做得好好
duo 雖然爛聲 但係情感最豐富 感染力爆燈 絕對係世界第一

個人中意moving on stage多啲

2003 Concert

Moving on stage

get a life

聲：moving on＞03＞get a life＞eason's life>feel free feel music>the easy ride >duo>99

mood: duo>moving on = 03> get a life> eason's life> easy ride> other

聲其實03同moving on 各有各屈，一個係爆到仆街仲有力，一個係完美聲線無抖氣聲同eason開始感情細膩處理

所以揀moving on
moving on 既我的快樂時代，抱擁這分鐘，游離份子真係好屈（得觀眾偷錄版）

我最鍾意佢嗰首黃金時代 真係充滿味道 冇咗初初出道個種清澀 又唱得放咗 真係perfect

我記得第一次聽嘅時候已經比旋律迷住咗
然後聽埋moving on stage 個黃金時代
我再冇聽過cd版了

Moving on stage簡直係eason全盛時期
Third encounter都係 代表作係黑夜不再來 真係癡撚線 不過總括而言我都係鍾意moving on stage多啲
因為我覺得佢成個人都唱得更加放膽 冇咁拘謹

想聽佢嗰陣時嘅遊離分子

moving on stage!

都係03 getalife 同moving on 係最正

我反而唔覺得get a life好突出
Ching有冇邊首歌嘅live version特別深刻？

moving on stage

喬遷那日打掃廢物家居仿似開戰

moving on stage

但好鍾意duo 嘅陀飛輪同沙龍

好聽:03
選曲:moving on stage
好睇:duo

黑夜不再來

佢嗰陣時嘅落花流水都好撚正

以前好鐵意聽佢既歌 記低佢演唱會講過既野
唱k唱佢d演唱會版本都會講埋一份
依家比我再聽番 唔係唔好聽 係唔想聽
2006 2007年係最美好 之後我都覺得佢變左另一個人

MOS好多歌都編得好正

Third Encounter，所有野幾乎完美，亦係把聲控制得最好既時期

Duo是垃圾 can’t feel shit 次次都差不多 厭了

moving on 把聲屈撚到 睇呢個live就明 聽親都覺得真係好完美

sorry for 支那字 YouTube得呢條

唔該，唱歌